仲有冇人反愛sir

一換pepe就反杯

分期付款都要買
果然冇買錯

我老母帶隊都贏

有新拿姆、大簡、尼馬，邊個帶都贏

pepe=新P祖

早講上場唔洗輸

錫菲聯勁到癲

輸俾神秘力量

上半場排鳩陣
下半場扮戰術大師